[BL] 問妹何所欲 問妹幾時去揸屎忽 討論區(55)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

ts no.1! ts is the best!

ko b 世界第一

哈

SHIT

U級生化樣LM

美人花花

哈!

可惡個賤人竟然摸花花！！
我都未郁手

好j牙！！！

辣殺

agger
茶b一人一邊

U 都生化樣咁我地點算

黎啦快啲摸

book緊機票了 等me！！！

正呀喂
花美人由我地嚟寵幸守護

錫返

me呢? 摸邊?

奈子

前邊
最正的留俾你

兩個扮咩呀

AGGER

蝦完我又錫番
又再蝦我 又再錫番

邊個負皮我

蝦肉丸 成功!

檢討下ok？

以後都唔蝦 我係你第一號兵仔 半點女神

原來你.....

花花會唔會驚咗me
利申狗衝

好返拿?點蝦先?

好啦 派兵糧俾你

代替月亮懲罰你

你睇下 佢已經冇上嚟

刷完牙hea左陣準備訓時發現新post
留左名訓啦 大家早抖

活潑動人歌聲演唱會 開始~!

牙你
早抖樂b

樂B早抖

派派幫幫普哇普哇普

還好

蘊藏住黑暗力量既鎖匙係我面前顯示真正既力量！ 契約之下，小櫻命令你立刻，解除封印！

7色の風に吹かれて~

剛強同認真 無敵同美麗絕倫
精神同勇氣！

me要你對肥仔奶

farfar

識貨

好

矛盾只因心愛着

臭閪嗎～

花花嘅日文程度係咪流利?識睇大部份日文字?

青識貨喎

呢首歌好煩膠

我同某巴打唱K會唱
利申 全部都識唱

過得去啦

但好易上口

女神定呢首煩膠

好想同花花瘋狂唱K
NEWAY有E首?

我覺得mv個男主幾正

矛盾煩好多
女神至少好聽少少
上課嗰首曲又煩 詞又膠

貓貓大人好

日本先有
我一個人都可以唱六個鐘

寶寶你⋯

趕deadline

喵

拎出逗貓棒

加油
我都冇咩精神去打機

貓貓加油

右邊咩事

u真膠定假膠

露娜

隻貓

好嬲呀 點解事前計劃咁完美 做電車痴漢都會事敗 係咪有25仔 邊個 同我出嚟

一定係連登仔黎 我估係腸腸

有道理 單新聞佢貼最快 好有可疑

Taiwan No.1!!!

扎起佢嚴刑迫供
唔講就打到佢屎忽開花

好！

夜媽媽您咁做真係好咩？？？？？？

詳細希望

深夜J一流

又無人 果然係話題終結者

嘩

唔是咖
但真係好夜
好想瞓但諗住哂d功課

Hal hal睇完忍唔住要揸波波發洩

奈子請評分

奈子俾4-5

男友瞓左覺 冇人陪我了

深藍與月光

黑眼圈陪住您

我唔洗訓了

粉b 送俾你J

錫錫黑眼圈

侵仔又瞓不著?

用念力揸波波

永遠瞓不著

貨已收 多謝

救命 要噴鼻血了

me陪你

有冇人鍾意恐怖片

岩岩睇完好正 十八分鐘 gay片
霸道惡魔愛上我

波波係咪已經瞓左？

恐怖片既基片?

噴吧我會接實

快點同仔仔...

台灣劇不了

巧京京

未呀

係

點知係台?

佢打緊機？

之前貼過好似係

訓醒先睇
唔敢3點黎睇

因為雨b叻叻豬

套片有驚喜 對於睇開恐怖片既人嚟講

而我係笨笨豬

姐係唔係肉肉啦

因為貼過 記得獨b貼過同埋好似小便定你貼過

有

好期待

肉+gay+惡魔

j die me

獨行b

有冇呢兩個人正面？台灣片有伏

亞洲基片好難唔伏

一係樣衰 一係演技唔得 一係劇情on9 一係both/all

多謝ko b
準備又睇小說腦補劇情

樣好緊要 演技就搵演開既/真係基既 劇情好睇個編劇啦

就係好難齊哂咁多條件

有錢(科水)就得啦~

頂唔到啦~潛潛先

拍得BL唔係都係成本有限咩

陪侵侵啦

攻

受

如果係不要嘅話畫面應該正9999倍

梗係睇樣啦 呢啲偶像劇就J樣算了 唔奢求有演技

攻唔掂 受不得了

侵侵乖me喺度

咬侵侵

攻有4, 可食用

攻1醜
受5靚仔

攻咁樣衰你竟然鍾意

agger

Charlie Heaton 個類,
好似model咁唔一定係"靚"但都幾型

我好似搞錯咗 好似係有兩對cp
好亂我都唔知邊個配邊個 但總之係呢兩攻兩受
第一攻

第一受

第二攻
第二受

受靚仔好多喎

攻好似係model嚟 成個樣都好model feel

櫻井bb

最後果張唔錯啵

一受唔錯但冇食慾, 完全冇幻想 客觀地有4, 但個人黎講得3
二攻個樣得2, 但個格似運動員,如果有完美肌肉都可以有4
二受係典型mk樣, 中學個陣食太多 4

評分
1 2 2 5
頭三個都

有口福
好qq好bfable

me too

到底你mk定義係咪同我唔同
我覺得兩件攻仲mk過第二件受喎

第一件簡直就係醜
第二件個樣直頭怪 懷疑整容撚
第三件就柒頭款嚟
第四件真係算靚仔 仲補少少Q

佢本人我比3
女裝 + 1
玩得 +1
變態 + *
態度同熱誠 + *
總分5**

依張先正

我心中評價完全同你一樣
貼第二個角度先
第一攻

第一受

第二攻

第二受

嘩#屎忽#b

1攻 = 屋邨mk, 真係會打交同見社工個d mk
2攻 = 冇腦波牛
2受 = 新假期mk, 好活躍好識社交個隻, 準確地講係"潮童"

柒咗

有其他想又唔早d貼

以後冇ig唔評分

收皮啦侵仔 你明明話第一攻有4可食用

第一受最正常
第一攻 好中國 應該放係故宮博物館行天橋
第二攻受都好普通 ig 大把

第一受個樣好怪喎

咪就係 咁樣衰都有4真係嚇親

我覺得第一受個樣好姣

淨係睇個張係有4

第一受着牛仔褸果張可以升去4即係中上

一睇就知P圖P到七彩

個樣又怪返 牛仔褸果張係咪ps過嚟呀？ 兩個人嚟喎

果張已經覺樣衰 其他相一樣樣衰 比1我覺得已經鬆手左

嗰張都好姣喎清

第一受隻眼好似表哥
笑死我

呢啲雜誌廣告相p過唔出奇

講緊個樣 個樣真係中上

佢大過表哥

半點

果然係伏劇

第二張

劇情應該都伏到九彩 不過好似好多肉肉鏡頭

覺唔覺得有少少鬥雞?

我諗演技都麻麻 樣衰加on9劇情 真係不了

你如果劇情加演技好 得樣衰我都仲可以睇 三樣都冇點頂牙青

但頭先d gif肉真係好正

究竟幾時先有一套bl劇攻受顏值都可以挑海因機?

我會著重睇肉肉鏡頭only

呢D美色為誘惑唔到我既

睇唔到樣即刻戰鬥力+999

型

有部bl網劇煙袋街 攻受顏值都靚仔 係劇情好平淡 唔好睇

this? 海因屌打

唔會因為靚仔而去睇劇
劇情同演技先係最重要
靚仔冇演技劇膠會變柒

張劇照好樣衰 劇入面靚仔D

me is膚淺的
膠劇但有靚仔幾hea睇都會睇吓

海因is the best !

all in 海因

靚仔要成日出場先得

雙眼皮似割過
同埋對眼對焦有問題

我好鍾意呢D既真人版

咪就係...

二受正D

好吹得

痴女!

劇入面都唔靚仔
又悶到仆街套嘢
我老公係冇得輸

癡你

快D渣我屎忽

好有肉地好好手感

你係咪認錯人

你鐘意制服play?

腸腸扮月野兔 成腳腳毛

唔係
因為呢d片好on9

我會剃左先

俾我
腸腸嘅腳毛牙

仲諗住扮阿絲娜引誘你添 而家冇野啦

訓醒~要繼續煲劇 耍癈

我要比半b
等佢有多d毛

呢苜真係熟到而家都記得點唱

原來呢度咁多人都鐘意魔法少女

樹熊bb 上水啦
姐姐巧掛住你唷

你地好快爆post
一上水就係新post

因為呢度全部都係八婆
仲要係唔駛瞓嘅八婆

我早訓架
所以我係乖寶寶

嗱 唔包我嫁

唔乖

摟屌的寶寶

劇入面攻我比5 受我比4.5
劇情平淡 得個kiss 唔好睇

粉b快D睇尋日部gay短片

第二受好典型ig台灣靚仔樣
其他三個可以收一收

十分同意

笑得好可愛呀佢

兩個脂粉味有d重

花花

係呀
不過似普通人

發覺依家D男大學生個個甩皮甩骨咁款

做咩貼我出來

其實係咁岩搵著d唔靚仔既姐

知就唔好上鏡

咁佢都好有自信

今日走左8半堂 反正個lecturer已經講左考試範圍
btw e+覺得走堂都無乜罪疚感

哇屌柒撚到仆街

永遠都會有唔同嘅理由說服到自己

個女仔勁慘

我要做名媛啊

會窮

唔會死is ok

我原本都以為係恐同 點知真係有料到 有D估唔到 最後仲纏住男主
霸道惡魔愛上我 最後彈幕笑到我

算係咁 恐怖+bl 兩個元素都啱我

有部短片又係喪屍+bl 但兩個男主就冇尋晚果部靚仔 兩個都係阿叔 一個重要係南亞

我唔敢一個人睇恐怖片

我可以自己一個睇 只要我唔係一個人住就得

我陪你睇

啱侵寶多D

日光日白ok 晚上不了
除非格離有伴

茶寶 求陪

4連

粉b 禾陪你睇恐怖片

一齊睇

come on

一齊驚

禾吾驚
me保護u

鬼片唔敢一個人睇+1
但喪屍片夠膽一個人睇 不過會用手保護住條頸黎睇
好鐘意睇

保護me

我好驚鬼 所以從來冇睇過鬼片
好難理解有人會睇

我保護你

恐怖驚慄都鍾意 btw歐美果D唔撚驚 比較驚日韓

因為好好睇 好刺激

你咁驚鬼片 點保護半點

日韓會睇到心寒

呢D粗重功夫等我嚟
我可以一邊睇 一邊笑

等我保護獨行bb半點bb

雨b猛一

但貞子 咒怨嗰D還可以

我都有笑過D鬼片

呢兩部自己一個睇 睇到好驚驚

好勁

好勁 竟然覺得好睇
我連結尾故都驚

安娜貝爾嗰D呢?

我睇鬼片唔驚
但血腥片會想嘔

come on baby~
禾會保護u
踢走希哥

血腥片正呀
斷腳殘肢
Sin city好睇

我一諗起啲製作花絮就唔會嘔

睇回魂夜當入門級先

same here
唔想見到D 爆頭 爛肉 close up鏡頭

同意雨b

回魂夜笑片嚟喎
睇十次十次都笑得出

呢個都唔敢睇

我都成日笑
我d fd話以後唔會同我睇

唔恐怖㗎好撚好笑
我覺得星爺最好笑嘅片就係呢套

不過個結局有啲sad

血腥片先係真正嘅恐怖片
恐懼鬥室好變態

真係好好笑
但有鬼

我有個fd又係好驚睇鬼片
我叫佢試下睇回魂夜，結果佢都睇到好開心
獨b睇啦

唔明當年點解唔上映
真係好正

呢部冇睇
但好多人講既鬼佬鬼片恐怖我都唔係好覺

都鍾意 尤其是追殺果類

獨b鍾唔鍾意喪屍片

Saw已經淪為笑片

都可以 有咩推界？

第幾集開始變笑片？
得閒睇下先

冇 我諗你都睇過唔少
不過有部英國喪屍笑片
叫笑死人兇間

鬼片好好睇
因為有驚樣睇

咁你覺邊套真係有料到?

得日本片有料到

泰片我覺都ok
係聽粗口忍唔到笑就無咁驚

歐美近年有部覺得都ok驚嚇 叫mirror第一集 個口會裂開呢下有D血腥詭異

今次終於唔係伏

泰片入面有時D男女色情part 太樣衰我唔想睇
但歐美恐怖片果D靚仔靚女又ok 仲覺得好好笑

幾時先會有單新聞係靚仔男阿sir食男學生

尼套有睇

其實點解會覺得伏？
美女=美國有個女人

我都唔明點解恐怖片要有色情part
派完甜頭 轉頭嚇死你

都已經17歲啦
16歲以下俾個阿嬸搞就話姐

尋日睇左呢本，幾好J

係呀
我覺得之前係伏
好多都係伏

陣間睇下先

有呢D新聞到時光X社個D賤人又會狂抽水

女子力太高被d同學要求分比佢地
我都唔想ge

講左成晚 究竟二受叫咩名

其實17/23都差好少 冇咩不倫戀feel

美人花花呀

返工冇嘢做好悶

但最可惡係個女教師結咗婚

想要你的大眼睛

花花美人

睇小說

其實好仆街囉咁

陳彥名

但我又明小鮮肉又幾吸引

究竟係好事定壞事

我好似有睇過
黑岩D漫畫都好正
佢有本好似咩樓下的腐男子都好睇

花花之前講嗰本本身想睇
但有生子情節棄咗
雨b推嗰本金絲雀睇完
攻寵受但受好慘

欺騙純情少男感情
於是純情少男覺得呢個世界冇個女人係好人
男人先係真愛
最後同美男老師一齊

話me道德撚都好
都係仆街

睇星巴克生煎包

我睇漫畫係睇攻既身材先

長文？

好撚攰呀屌

仲有四日

同雨b推介小說好可愛
好似寫閱讀報告咁
（無惡意）

短篇
文藝攻膠萌受

加油呀櫻B

個女教師都好索

呢D先係真愛

求長文

勁理性
要知攻受性格 字數 內容大概

集氣

o個邊性同愛冇東方依邊咁方唔開
所以未必會好介意
又唔係連登依到又要女朋友任比佢啪又要老婆係處

生蛋我仲接受到

冇人討厭is ok

刀系獨B醉好

咪係囉

就跌出黎la

俾我好嗎。。。

唔鐘意
佢係雙性？

好快sem break

岩呀 你唔講下大約講咩 同攻受屬性 引唔起我興趣
我推比人呢D都會寫清楚

唔會掛 佢哋唔介意戴帽？？？

神獸 睇左一半先知會生蛋
又唔想棄

字數好重要 睇長文真係會睇die

記得睇晒

你果本咩嚟 up乜架

人獸更加唔得
多謝花花提供雷位

我呢我呢
我都有集氣

非長文唔睇

我都想識到女子力高可愛受

亂世呀

agger
短文覺得好無癮

唔完全係
只係係社會上未必會好似依邊咁介意
姐係介唔介意睇個人

有機會ge
Btw me is 女子力高可惡0.5

話說大陸都有個男網紅又係生得好撚靚 靚得嚟又不失英氣
唔記得叫咩名添

佢哋都幾放得開

應該仲好受歡迎添

多謝茶b

TOO LONG 點READ呀 屌

睇短文好輕鬆冇壓力 一係追連載

雨B加油
幫你打氣
快D去睇

你真係睇至好

我上次推一本百幾萬字 獨b都棄左

點牙青
雨b嗰本me都睇咗 呢d一定會睇

邊本

文化問題
佢地多數落club溝女
落club好正常 唔落club先會比人label成毒l
玩開有條路 係結婚前都仲玩緊 婚後都有機會可以
有d仲會事前就講好數婚後都仲會係咁
新聞都報導過一皇兩后嘅o個d就係example
Btw其實我想講歐美拍gv嘅男演員都唔係個個係hehe
請參考billy herrington

名？
巫哲有本都ok

帝王攻略牙青

我有棄咩 我好似未睇
睇咗當年離騷

冇事既

新聞報果D性生活開放成咁 應該只係一部份 唔係大部份人啦 佢哋D價值應該都仲係1vs1 係主流 不過離婚率咁高 可能都同婚後出去滾有D關
佢哋十幾歲就好open 有另一半前爛玩都唔奇 係估唔到有女友/結婚都仲會繼續咁

gv就睇邊間公司 SC就真係有好多gay for pay既直男

唔知點解忽然之間有預感聽日會肚痛

唔係你睇未？我記得user name 係藍色架喎 一係你一係蕉b 但蕉b睇小說架咩？？？

肚痛咪入廁所囉

腸腸係大腸黎？
定你又想射波波？

總之硬係覺得聽日會唔舒服

蕉b
應該唔係我 但你呢本有興趣
頂你 你呢本20頁都睇咗
亂世都係多十頁啫

你今日做咗啲咩嚟

依個真 不過歐美對性觀念確實係會比東方開放
例如佢地接受到有仔女都照同居唔結婚

好難答你

佢今日蘊釀MC

祝福你聽日冇事

多謝

嘩⋯依2張1

俾便便內

咦

作動

我已經唔記得係邊個 總之係藍字ID
咁你快D去睇帝王攻略 好正呀 忠犬王爺攻x傲嬌皇帝受
攻同受細個就識 果陣已經雙向暗戀 後尾受做左皇帝 所以攻唔敢追受 但又成日故意激受 受都因為咁故意對攻好冷淡 但攻其實一直暗地裡幫受解決好多問題麻煩野
最後因為攻受傷佢哋先有機會相處同互通心意 呢度係第一部份
第二部分係攻一直幫受而中左毒 一齊左後毒發 之後攻呃受話要療傷 之後攻就一直避受 受最後忍無可忍 走去刮佢返嚟 仲同佢一齊搵解藥
最後一part係佢哋甜甜蜜蜜一齊打boss

同醫生講話feel到明天會肚痛 睇下肯唔肯開假紙囉

呢個醫生可能會開都未定

大家唔好蝦腸腸了
佢肚痛己經好慘了

小天使半點

佢係聽日先肚痛喎 唔係依家喎

係bo

代替腸腸被便便中出

你俾人中出左？

依2張係1
我應該要番火星

岩啊

便便一出聲
腸腸即刻轉態度賣萌

撒嬌 好有愛

俾你

好呀
但我想俾你中出多d

半B機會嚟喇

機會黎啦 終於要俾奈帝寵幸了解

開心到打錯字

💐❤️

近排迷上左夢與葉櫻呢首歌
唔知係咪因為MMD版有三日月跳舞

佢比小便問野好常見就會出呢幾隻

冇人

一

二

三

四

五

回覆速度太快了，請稍後再試

獨b暴走了

獨B冷靜

嬲牙！冇人！得me最得閒

頭先行12蚊店 見到好多廁房野 好平
買到破產了

十二蚊店係會停唔到
半點好賢淑

睇小說牙青

好鍾意行十二蚊店

我都鍾意行 買左D咩 些牙？

100円店冇得輸

岩呀獨青 睇帝王攻略啦

我發覺我鐘意買家居野多過買動漫野同遊戲機

我都係 之前喺十二蚊店買咗隻草泥馬公仔

邊個娶著你就幸福鳥

做咩個個都青
帝王攻略正
雨b請寫一份不少於500字的閱讀報告俾我

好過垃圾miniso

買左蛋糕模
筲細箕
兩個玻璃啫哩樽
廚房爐頭紙

茶b睇緊邊本

上面寫左寫左了 牙獨青

草泥馬

娶我啦娶我啦

500字

半點識整甜品 好賢惠 我都想食半點D甜品呀

半點你係咪整蛋糕

我想食咗半點多啲

挑戰整蛋糕

冇牙獨青

半點公開蕉老公囝
首選奈子

尋晚奶凍大成功
要挑戰下一樣

諗住整咩？

諗住整咩蛋糕？

挑元氣芝士蛋糕機

正x500

好串喎青

同奈子一齊成波

睇緊漫畫

嗚呀勁好食呀呢個
我可以食一打

日本100円店正好多

雖然12蚊好平
但會唔覺意買咗好多野

食屎啦呢間

半點有冇整比媽咪食？
整蛋糕果陣唔好落咁多糖呀 我成日都覺得街D蛋糕好鬼甜

8

我幫你試食

係 大失預算 諗住買一樣知買左五樣

組團搵半點

食物應該吸引到奈巴 半點加油呀

你快D睇我頭先比你個埋小說牙青

其實係整俾媽媽食
媽媽飛佛黎
希哥走開
上次嫌我紅茶荔枝果凍

今晚開始～～～～～～
耶

呢間強國垃圾質素 價錢又唔抵

食屎啦希哥
我都冇份食佢竟然嫌三嫌四

乖豬

又正又平 計返港紙十蚊都唔洗

扮日本都仲可以開咁多分店真係痴線

仲要質素好好

食晏時間勁多ol買囉
唔單只係啲師奶都會買

整比媽媽食就落少D糖
希哥佢又嫌D咩呀

我反而成日唔覺得買咗好多文具

文青

係超多ol

我行過幾次都買唔落手

買佢D野不如自己淘仲抵啦

買過簿同釘書機
筆個D驚唔好用

我覺得都幾貴啲嘢

can me 媾u？

唔識淘

佢見到我個士多啤梨牛奶凍失敗品 就唔敢食

佢周街開係方便過無印呢D 而且強國人好鍾意以本傷人寧願蝕錢都要搶左個市場佔有率先 好似樂視岩岩嚟香港咁 不過依家就破產

你唔睇gv 不了

咩料牙青
居然死係呢個原因手上

學啦 幾好玩其實 又平又多嘢揀

好容易呀

如果我愛人識俾me食 我一定奶乾淨連隻碟都食埋

清水派慘慘

抵死

無印質素好過佢n倍
我覺得有d師奶見到日文就以為係好嘢
我媽就是其中之一 買完勁興奮同我講

痴漢

點解唔識 買野 俾錢 地址 完

佢真係好衰 半點以後唔好理佢

冇得一齊睇
呢個係必需牙青

係咪同你講買左D日本野但好平咁？

Ko b好鐘意食碟

唔識集運d野 同埋覺得要好花時間搵

我媽係無印FANS
佢好嫌棄咁叫我唔好去MINISO，話入面D野一睇就知唔耐用

你係咪真係會同另一半睇

希哥佢到底有冇當你係男朋友 點解佢可以咁撚仆街 半點會唔會即刻西佢面

係呀 仲要勁興奮

其實我覺得希哥真係PK仔

我鍾意食碟多過件cake

下次唔要D碟可以送比佢食

伯友識野
無印離屋企好遠
之前我有同事有折 買左好多

佢咩人嚟
正常朋友都唔會咁啦

集運用過兩次 出晒事
之後每次都用順豐

咪係 fd都唔會咁唔比面啦屌

點出事？ 但是我好少買衫褲
買化妝品就搵倒購

拎去請同事食

Agger

下次你整完影張相上嚟比我地望梅止渴

你唔好俾佢食住
忍唔到就飛撚咗佢

半點C奶

比佢食住都唔得問題，依家係希哥都對你唔好

果凍我OK
蛋糕我麻麻

第一次話體積太大唔可以送便利店
要補錢送住宅
搵佢客服同俾錢搞左一大輪
今次雙十一訂 送成半個月 仲要 漏左兩件
漏左送番黎仲要我俾多次25蚊運費

好呀

垃圾

用開SF加1

我覺得希哥仲衰過我

睇下日本之旅佢表現如何先
仲有3日

我介紹淘寶一樣零食，好好食
係雲南麗江用食用玫瑰花整既鮮花餅

頂我一直以為你係雨b
仲心諗做乜唔覆我
運費都咁貴 又咁麻煩

腸腸幫我淘ok？

乜半點好似我咩

想食？

其實有無人覺得係FB成日話想出pool嘅人好煩
ps. 非冒犯 純粹討論

Sor lo

岩呀 講到自己淘寶達人咁

佢唔萌嘅時候有少少 個tone

上次要b又係咁講

但我見無印見得多過迷你酥喎

覺 好彩我身邊D fd都唔鍾意叫春

我哋係姊弟

我媽就算去到日本見到啲野係made in China都唔會買
但有幾可啲野係made in Japan
不過我buy佢既

雨B姐姐

雨b大過半點

我同要b心靈相通

簡順豐就唔駛煩~
送公司地址好似仲有得平~

其實淘寶間野咁撚仆街，寄漏野又要你比錢
你應該投訴比負皮，叫官方幫你維權
對班仆街唔洗客氣，佢哋係要比人糟質先會當你係客，否則當你無到，佢哋國情係咁，好撚犯賤

唔是淘寶間野寄漏
係四方佢係集運倉送漏左黎香港
四方真係好垃圾

咁日本十蚊店d野都有made in china 既，我又覺得強國製造未必有問題既，只要有QC的話，當然質素就真係比唔上外國

細細佬

但係如果去到日本都係買返中國製造嘅嘢真係好冇癮

半點芳齡得廿四歲 好嫰口

AGGER 我去日本唔行十二蚊店...

應該話十蚊店基本上超難有made in Japan
上次俾我媽見到啲化妝鉗仔made in japan即刻掃左幾個

我諗起非曬命嗰個post
笑到我仆街

集運間野唔係都係用淘寶平台上做集運生意咩？

係淘寶平台
我以為你話淘寶間野係指賣野果個店家

睇你買咩啦，你話去日本十蚊店買野，咁又冇所謂既

this ?

除非
1. 你好肯定喺日本先買得到既野 日本限定／紀念品類
2. 喺日本買會平啲野既
3. 即刻需要用既野

BTW 諗起業餘工藝師手錶

係
業餘工藝師

個樓主仲要連柒兩次
笑撚死

情侶去旅行就係拎來分手前

有冇LINK？
預備淘寶

我依家都淘緊

你餵?

現實成日話想出POOL既人都好煩

行一百羊店?

我買過日本指甲鉗好正

好彩身邊冇人會咁
大家都幾享受單身生活

冇你份
排完奈帝 KO B 獨B 雨B 茶B 都未到你

SOR
我見過好多囉

唔急啊我
咪慢慢排囉

試過佢面前睇 不過佢唔睇

兩樣唔同野來架
一百羊多好多野賣

同我睇
我想睇KOB好驚個樣

Me want大波妹

仲有旭B呀

@KOB

邊個係旭B

賤人希哥

旭B 唔要我了

我覺得叫得 希 既都係高手
食夾拎

旭bb we miss u

好滾動 我一定會好俾面同你奶乾淨

但佢有咩感覺

我睇gv從來未驚過 me is gv 達人

睇鬼片

@不要不要

旭熙俾便便私有化咗 佢連我都拋棄了

我通常會喺佢睇書嗰時先睇
佢知我好呢味 佢唔會理我 不過有時會行嚟望0.00001秒

半B頂唔順就好走喇
唔好嘥時間忍佢

佢係大波但唔係妹

鬼片巧京京 好想挨喺腸腸寬闊嘅胸懷上

叫佢一齊睇

或者當佢係腸腸咁打9佢

KO妹

好想檢驗吓不要嘅胸襟

你要等?

agger
唔知邊個講得啱 做下把唔緊要 但問題係佢議你唔好 心痛死me

有得等咪等囉

有時佢都有好既一面
不過衰既一面比較多

其實希哥係咪我來

試過佢話頂唔順

渣架

KO B姐肉緊ME 好感動

冇叫春但係咩都唔講得先煩
成日遲到嘅朋友b好似好介意自己仲係單身
有次朋友a話去飲 個新娘90後黎
咁我就話原來90後都到適婚年齡啦咁
明明我先係a0嘅o個個
朋友b突然冇啦啦發脾氣 話我係咪仲要提結婚
Sorry囉 踏中佢地雷..

佢對你最好係咩呀?

agger 辣殺

搶佢野食

呢度所有哥哥姐姐都心痛u俾人蝦

agger
我都有朋友係咁 唔係講佢都對號入座
但明明唔係一件啲咩羞恥嘅事 我覺得單身都冇問題姐

上次食雪糕 有粒紅豆超硬
我咬左一野之後牙骹超痛,佢好肉緊ME

唔通係為半點好驚佢真係成波?

哥哥姐姐們

真好

但係佢壞事做盡

有幾壞
我壞定佢壞

呢個已經係最好? 但比起你對佢都不及十分一

唔覺...

講真
一開始半B終於拍拖其實好開心
但希哥份人咁樣真係覺得唔拍好過拍
索性攻略閱B

佢講野有時都幾識氹我
冇了已經係最好....

花花我地會幫你集氣
你好快會搵到溫柔忠犬攻架喇

我都覺 雖然我自己都想出pool
但係都知自己低質+毒難d 咁咪享受下單身生活囉
但自己單身係咪就唔可以提下人地嘅愛情呢？
唔太理解自己冇嘅野唔想知唔想理嘅心態

幫我搵先OK?

半B越來越似姆明了

閱巴 奈巴
好多正野

我覺得女仔要出POOL好易姐...

咬腸腸

再唔係呢度揀返件啦美人花花

姆明BB係好人來 唔會亂咬人架

你係好人

你身邊都有啦
係你自己怕醜又驚唔長久

以佢既眼光
呢到冇人岩佢

拍拖拍到咁唔開心真係
半點下個月好似同希哥去日本 感情可能會突飛猛進

要拍拖唔難
要搵啱人拍拖先至難

lam 腸腸

唔好爭 一人一個忠犬 OK?

我可唔可以去圍觀

忠犬唔怕多

咁我就唔知啦

12月1去福岡

係咪跌破0度

姆明BB乖

好遠我放棄

講真嗰句我都好怕朋友同我講感情心事 但唔係因為單身係因為好煩

腸腸嘅對象好似排到去對面海啵

我想搵個岩興趣既
講真我覺得同男定女都好
最好係岩興趣又唔洗成日就來就去
講兩句就唔開心個D真係不要也罷

我會祝福腸腸便便永遠幸福快樂

agger 總結都係好難

順其自然啦

係喎希哥半點可以去搵花花

出POOL冇話包長久既

話說今日先見到對情侶鬧交 條女唔知咩事發脾氣
條仔問又做咩發脾氣呀 跟住條女話我係咁㗎喇成日發脾氣㗎
跟住就打佢一拳 真係一拳 笑死我

花r花r

我買過個日本指甲鉗番黎之後
下次同阿媽去佢買左五個

一拳一個

我覺得最緊要係價值觀同性格要啱
興趣大不同我都唔介意

唔知點解好順手
我係香港買孖人都唔OK 正垃圾

我要鍾意比我蝦

好難嫁bo 除左抖m之外

呢啲係咪叫腹黑?

咁又唔會成日蝦既
但係玩笑都唔講得好難相處落去

不過係點蝦先?即係鬥咀嗰種?

呢D叫壞心眼

係啊
唔同擊腹踢蛋踩J拳交咩

尋日有人話同我打噴油
點知入到場佢斷左線搞左10幾分鍾
之後就比我笑左10幾分鍾

我最怕鬥咀型

因為佢成日遲到係咪

up乜鳩呀青 咩叫打噴油?

AGGER 我鐘意好窩心 會錫黎錫去果D

自從雨傘之後我覺得價值觀啱唔啱呢點真係好緊要

splatoon 2`

係呀我最鍾意呢種
好有愛

係非常重要 價值觀夾先行到落去
我可以為咗佢去接觸佢嘅興趣

鬥咀先好玩
我咀完你到你咀我

你一個人圍佢兩個人
定花花帶埋啲兵仔圍

SWITCH某隻GAME

算啦
邊有咁多呢D人
應該咁講
如果你叫何超半 我錫你錫到去菊花

何超半
個名好得意

淨係錫咀仔好悶姐...
睇下 都間唔中西下 丨-丨 @!面啦

何超胖

無錯 就好似個個都話搵ltr
但L定唔L唔L係我可以決定到架喎…

孖人腸

好好笑

我都係
多樣興趣幾好

花花啲兵成千呎屋都裝唔晒
我係其中一個

岩牙
我以前都會為咗bf去接觸佢嘅興趣

笑撚左
胖點好慘

以後就叫胖點

好似KO B獨B旭B鍾意？

胖點:咬腸腸

佢哋玩西面play都有愛過人的

喂!

麻麻WO
個樣似泡國人

撚有兵

EHHH

冇人知我講咩既

點解圍繞半點嘅嘢都好得意咁嘅

我咪係囉

你嘅前度有咩興趣?

胖點BB

唔準蝦半點

呢個係旭熙sp

我鐘意
Non non bb

咁都麻麻 泰仔嚟 佢超高汁牙青

Hal嘛

你最鐘意既泰國

咁叫姅點

但依家我好憎

咁大聲架

Ko b姐姐圍繞住我

???

奷奷

你望真啲先啦腸

個胸

已射

睇來佢要遠睇先OK

好想揸

Nonkul : 俾多次雞會你

近睇真係好普通

唔好忘記腸腸D口味比較特別

諗起上次張相

泰仔我會揀nickhun

成日覺得佢好厚粉

泰仔首選Mario Maurer

驚

好好笑條片
唔洗驚 痛完就爽死

Nickhun中泰混血兒黎喎 唔係純泰
同ko b 一樣mixed得咁高質

FJ234 佢地D片好好笑
兩個0仔好朋友 好Warm

我呀 比佢食住唔緊要 問題係佢對你唔好呢下先仆街

我buy non仔喎
Nickhun已經係上個世紀架喇
就算佢唔皺皮我都J到厭左
厚粉agger

係ex定現任？

agger⋯⋯
ko b

你都有我地

好笑嘅但事實黎

雖然我地唔係0仔1仔
但我地係姐姐

你打雲南麗江鮮花餅，最大果間店就係
都要成四五十蚊盒
淘返嚟唔岩口味唔好屌我呀

你個fd好誇下喎 激動成咁既

@p nut

做咩

姐姐們

做完係咁放屁會唔會好尷尬

好姊妹

識講中文咪OK
因為我唔識泰文

雨b講嘢高汁

ex

上世紀既野我情願J TRIVAGO叔叔

me is 例外

半點巧京京

有未至於係咁放屁嘅

鳩b已經俾我私有化左
好似係

黎學勤

驚驚呀

咩形象都冇了

你就好啦便便

唔掂喎 高青

係愛呀

泡菜化妝係鍾意揸到勁白實厚粉

雨B

佢唔化都OK啦

佢都鍾意食？

意見一致
飯拍自拍定雜誌相，總之一定執過嚟，個個執到好似天神咁靚，好多都係麥當勞嚟理想與現實

佢本身就靚仔 成個林志穎咁

我唔係覺得佢唔好
但係佢個樣冇咩特色去記

花味佢鍾意

因為係花

thx for sharing

有人負皮你
上面果張我比4 中上

茶b
呵呵點解話許辰川翻譯咁勁 但完全唔識潮語

咁叫佢淘返盒，麗江特色食品，其他地方無

可能負皮佢個個係鳩b

雨b淘俾我ok

講真之前有個日本仔仲好J啦
唔記得叫yuya yusei 定seiga之類

可能係

其實我通常係叫fd幫我淘埋
所以集運果D乜乜柒柒我係唔識

頂你 你講到好熟咁

我J開鬼佬

我老公屌打晒佢地

你返嚟啦

都話係你負皮我啦

我又喺強國群混跡，聽佢哋講得多
佢哋仲講過，雙11特價點知過左後仲平，呢個時候可以同淘寶投訴維權成功硬

鳩b你幾時變番男人

咁都得
但係都唔會平好多呀？

係呢個?
點解IG同TWITTER唔同樣

係旭熙呀

偷左你個條

森美呀毛cp
但tbb d bl顏值都係唔太得

佢剩係識中文唔識中國潮語

好似都平唔少
總之喺強國係要鬥仆街
佢哋國情係鍾意犯賤

臭旭B你終於肯上嚟呀

冇睇tvb好耐，佢近排興賣腐咩？

唔make sense 有咩理由一個都唔識
但係紙鶴出現有啲吸引
但原來我之前都有搵過呢本 但睇到係輪椅就冇睇

佢兩個賣腐
睇森美IG有講

咁真係幾賤下
我諗起之前做sales，有個阿嬸發晒癲鬧我點解佢買件衫嗰陣咁貴，而家咁平
me無言了

唔係呢間，呢間太平，四五十蚊盒得十零件左右

佢冇混開中國網絡真係好難會識牙青
呢本好睇呀，睇埋落去

好牙
夠長我鐘意

再搵搵先

我都想翻睇

係 但好後知後覺咁
叫好過無bl

一齊一齊
同me膠流下

陳豪個樣老咗好多

直送下单时自动计算运费，一次支付简单便捷

集运包裹到达集运仓后支付运费，合并订单运费更省

幾時多左D咁既野
有冇人知有咩分別
點解上面會平D既

係仲話拍時係搞笑 但出黎效果唔算

真琴

E+好似差唔多套套都有d bl 係差在明唔明顯

haru

叫嘉華 佢喺天貓有旗艦店

森美(角色)係咪有問陳豪係咪鍾意佢？

我諗起木野真琴

呢對好唔好J

有有乜咁好

真琴 宗介

好溫柔

你問茶b 我唔識淘

真琴簡直係男朋友嘅典範

我以前用開下面
上面個個係咪解直送

有呀
但唔長…tbb仲好保守 多數點到即止

我揀到集運後支付運費

以前我都仲識得淘寶同埋啲集運
但而家淨係識用Amazon

每日都去叫小遙起身嗚呀

amazon方便好多

根本係5條女性轉換既動畫

之前有人都要我日日摸0CALL叫佢起身
但係佢起唔到身

收視率低，得返c9睇，後生果批唔撚睇佢啦，就快變亞視
依家賣腐諗住可以多D腐女睇

我接受森美hehe 但呀mos就…
ps.我認我鍾意唯美bl

人地肌肉身材不知幾正

我覺得唔係賣腐呀
只係暗示森美嘅角色係同性戀者姐
愛回家o個d 好似木偶哥同子仁o個d先算係賣腐

運費 同d野唔會貴好多咩
我未用過

佢想你親自去咀醒佢

唔洗下下bg嘛~覺得bl gl仲正啦

女都可以有肌肉架

AMAZON有TB冇既野

好遠 不了

內心都係5條女

我都好想有靚仔叫我起身
不過現實一定係對方都唔願起身

冇d誠意
mako醬就唔同 好溫柔

少女游泳部
一d都唔似運動漫

人地屋企有人啊

京阿尼都係以前個D好睇

連粗口講極都係仆街 頂你個肺

我覺得電視成日將gay topic浮面真係令人覺得好麻煩
啲師奶睇左又要講幾句咁

腐ree明顯係sell肌肉同基情啦
其實係腐眼看人基...

我錯了腸腸
你是最溫柔的 求腸腸morning call me

木偶哥個男演員好mk

give me ur 瘋林巴

呃9我
以為同排少一樣先睇

兩面睇啦
D師奶比tvb洗下腦可能對同性戀改觀呢

抄我牌 人家怕醜唷

仲要睇佢地啲痴纏劇情
真係心諗 どうでもいい

女性向廢萌賣肉番www

真係純粹睇人設 睇完就算
套野0劇情

但個問題係佢成日將同性戀塑造成一個負面形象

cctvb劇 D gay 角色都係醜化gay佬 一係乸型 一係變態佬

凜好煩膠
d劇情勁格硬

要睇真實嘅運動除左小排球之外
仲有小單車同小golf
推介一下小golf 唔差架

唔會 佢地原本覺得核突既一樣係會覺得核突

為聲優睇

聲優?

我都唔鍾意凜

有冇動畫㗎？

佢地9成都用新人架WO

做愛嗰套好少睇

勁on9囉佢嬲嘅原因

腐女當腐番睇 基情為主

排球！係唯一可以稱得上熱血既動漫！
頭盔：近呢十年

如果tbb開拍bl劇 膠既都睇

淨睇宮野真守

粉師奶

MAMO都唔洗特登係到睇啦

無錯 根本唔了解bl

同埋個次見MAMO上ASL
屌佢咪咀 垃撚鴨

小便講乜，小腸都係對對對對對

森美(角色)尼次好D 正常

bosco for sure

以前D咩ARI CLANNAD LS 涼宮好睇幾多
FREE真係0!

腸寶

搵人做阿寶同馬沙

bosco同鄭嘉穎
強攻強受

睇完bosco要洗眼 佢真係有陣噁心味

TBB個D劇 狗都唔屌

呢對幾正喎

bosco好有型呀

free!喎？

我都唔鍾意呢條友

小單車 姐係飆速宅男有呀
小golf全名叫robot x laserbeam 依套係少年jump 2017年新連載 未咁快出到動畫
可以睇翻同作者嘅黑籃先嘅
雖然黑籃係超能力系

覺得佢有D阻住晒

我會起身

除左Ari之外都有睇
我係京阿尼粉
講起京阿尼 講起腐
冰菓好睇勁多囉！！！！！！！
折棒
勁撚萌 勁撚正

可以睇小單車
冇動畫不了
超能力都不了 我想睇d真實d嘅

凜好慘
利申佢超煩膠

個陣為達子睇
代永翼都唔新啦腸腸

之前又話真琴係你老婆
小便一話套野難睇，你就即刻插埋一份

京阿尼傳統係用新人
但係D新人通通都係CONDOM會用完即棄

喺戲院睇不知幾正

叫viu tv拍

中二病開始頂唔順
講真要睇中二我上來睇花生就得啦

波士高好柒
個嘴永遠紫色好似中毒咁

李豪又要女裝啊？
佢一定要配個腹黑抖s攻 賀天個啲
日撚日迫佢著女裝 咁我ok

李豪扮GAY真係一流

Free我都係為mamo 仲有信長
不過睇睇下就真係睇佢點腐啦
其實我好唔鐘意淨係因為聲優而睇番
感覺套野好似除左聲優冇值得睇嘅價值

花生是最可愛的中二病患者

係呢套好特別
大部份都舊人
不過島奇都算新

用完都紅啦

套野真係睇人設

仲有佢棚牙

SAME牙青
次次睇到佢個嘴就唔開胃

想要 唱K 林峰 但佢地都唔返黎拍嫁啦

所以我無睇呢套

ko b同腸腸嘅眼光

對唔住囉

無錯！三次元藤木同學！

好掛住佢 佢又去咗邊

viutv個劉俊謙好靚仔

阻住我睇老公

紅左一排就唔見晒啦
你睇下平胸0個D